我哋應該將暉明邨單嘢話畀全世界聽

暉明邨單嘢大家知藍絲用咗高溫消毒，最後梗係搞唔成個隔離營啦

早兩日福建又係咁喎

不過冇人用高溫消毒，最後仲畀人說服埋
希望如果起成咗嘅話 有人用高溫消毒下啦

今日韓國牙山市都係咁，不過寅仔睇呢想夾硬嚟

話畀佢哋聽用高溫消毒 預防勝於治療

唔該twitter國際戰線手足

推啊

有冇Twitter手足啊？

推啊啊啊啊

推番先

原來消毒得咁徹底

最初以為只係消毒咗一忽
之後睇返相先知真係燒毒得好徹底

幫元朗啲村消毒啦

唔怪之得要撤回我都以為係普通火球燒一忽

最好話畀全世界聽點先為之 嘅消毒方法

推推

仲以為暉明邨剩係消毒左個大堂 原來入面都消毒埋

美孚手足